[要求解答]4000蚊幾時有得攞

身邊長者全部極之憤怒

韓國青瓦台聯署

一有税單咪出畀你囉
左手交右手